Diu發現間房有小強

我前幾日已經有懷疑上格床有小強，今日4點訓，聽到上格床有聲，一打開燈就DLLM，黃黑間條咁嘅小強，我令轉身打開門佢就唔見咗。DLLM我宜家唔撚訓la diu。打算聽日買d小強妙妙屋。如果陣間係8半堂就perfect la，直落。

你隻小強咁撚大力整到有聲?!?
似大強多D喎

買小強屋?

恭喜你，你將會令小強係你度成家立室

我上格放咗d膠袋，連續三晚聽到聲，今日比我斷正。嚇到唔撚訓

Why?癡實佢地跟手處理咪得lol，點解又會成家立室？

拆左上格床咪得

你咪照買囉
你唔買過你唔會信

落雨打風?

真，平時屋企冇小強。令我諗翻起舊年定唔知前年，一樣打風時間，跟住有小強入侵我間房

Diu,睇黎ching有經驗bo。呢壇野點搞啊

你都要解釋先得㗎師父
雖然我無咁既需要但見到你咁招積真係覺得好好笑

我話俾你聽，呢個世界我最驚三樣野

絕症，性無能，同曱甴

買Ｄ生洋蔥放係屋企Ｄ角落，可以防曱甴

多謝ching先，但一日小強響度我一日訓唔到個安樂攪。今鋪真係麻撚煩

津路呢？